[有圖]辣火人妻吳若希串爆老公，串埋老細啲客

吳若希串老公七夕夜掛住玩垃圾Game「灌籃高手」，又鬧小脾氣話想「離婚」，吳若希你知唔知灌籃高手係你老細啲廣告商黎嫁

定還是…你都係抵制TVB戰線既手足？無問題，幫緊你幫緊你

大家幫手入去撥火啦！吳若希公然幫TVB倒米，串爆廣告商！

💎 灌籃高手 💎

話有圖，真係有圖

CLS

廣告

[26/8蘋果]其實唔係唔想幫襯黃店 但唔近我又點算呢?

以為係娛樂po

【見字畀Like – 8·30反紅媒·第一號作戰】

💎 抵制TVB民間團隊 💎

今個禮拜日(8月30日)夜晚有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

Push

笑到gapgap聲

呢條八婆真係好難頂

叻女呀佢，「手足」黎，低調啲

行動ＰＯ善用推文

三分鐘熱門第一

想奪回王位

呀屌記錯係娛樂po

獲獲新鮮 好想瘋狂和大家睇po推po

派返嬲我就原諒你

善用推文

叻啦叻啦

up

小馬

典型自以為好撚爽直同funny嘅臭閪

你都可以開呢啲post㗎

不過唔係九點出，唔入寶家軍紀錄啦

閪女人

幾時開返tvb po

大餅面

push

你班仆街仔真係無孔不入

九點先係重頭戲呀嘛

愈黎愈正

推

我都係睇channel出

連登直播帖見!!

睇到個標題心諗邊個又開垃圾post
但係睇埋username就即刻入黎

我日日都有做
但我覺得連登真係好雞肋

辣火人妻

我諗緊係咪應該係咁覆人搞到頭四版都冇位畀人帶風向

死啦

娛樂post好吸客，不過真係好唔健康

唔好咁講都算係一個宣傳嘅平台

講還講…

尾二幅圖

page

不推文

劣化成咁

呢招幾好
不過帶風向呢排成日遲到

頭香文化

我成日都撳錯，sor

佢哋反應唔切

嘩屌！
都係唔屌！！

咁佢哋要打字，我哋放表情

Pishhh

Wfh

毛毛都係啫

我果陣唔睇標題 真係認唔出係吳若希
點解咁嘅樣+煩閪格都嫁到闊少

佢係咪等特登鍾意倒米 講嘢唔經大腦

打完字都推咗幾版，又可以洗走啲cm
不過係怕啲人見到表情就出返去

手足垃圾大陸game

但如果你要反應嘅話又搶唔切㗎喎

其實我都擔心頭香文化會有呢個問題

雞味濃

呢個女真係好似d唔用腦嘅mk妹

而家放個表情之後都差唔多一版

垃圾game

我撐佢老婆喎, 真係垃圾game...
雖然我冇 download 過

佢老公又係嘅，有吳弱鷄做老婆，玩灌腸高手好過啦

第一次認同呢條傻西
真係垃圾game

吳日言屌打

男兒當入垃圾桶第二個任務了

有無人幫手share隻game官網

推下

Pin句 如欲參與理性討論請移玉步至三頁後

不過都要睇吓係咩po

我個置頂po唔切，飛咗去第頁

三頁後

證明好多人fol咗你
好事嚟

都係，而家無論幾點開ＰＯ都會有粉絲衝入黎

Jinny咁靚，放過佢啦！

臭閪

成功救翻tvb po

記者會條曱甴答野答得好衰，好火

我已經放棄咗睇警謊

虎虎

數字絲

答野答得好難睇

佢堅無腦

見到熱門有講 不過都估到大概係點

今次差過平時好多

唔廢點做警甴

天下警甴一樣黑

P

pull

行動PO拉咩野? 有無睇內容?

屌嚇撚死人咩

原來佢咁樣衰
女人化妝

push返你個pull

佢老公真係民除害

推推推呀

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

譚仔阿姐

PUSH

第一次認同佢

勿演懶肉實小勒

行出街真係十鳩幾萬個阿姐係咁嘅樣

支支

同娜娜咁

行動帖善用推文

tvb要人

臭雞

痴撚線 一定覺得自己好好笑

娶哩啲女人真係倒米

極品

唔撚想知佢啲所謂新聞
收皮 拉

咖哩

其實你有無睇清楚呢個係行動ＰＯ，拉乜？

平時唔打TVB戰線都算，仲要拉我ＰＯ

召喚

Pishhhhh

梳鳩 我錯
自推10下

9下

推ok 不過可唔可以post佢啲相出黎
傷眼

佢真係好撚柒 見到佢無名火起

把聲咁難聽唔好叫自己歌手唔該

人又柒 格又衰 聲仲難聽 又冇氣

做你老公慘過食兩啖屎

咁就乖啦

唔該自動摺埋

自檢討下點解咁多人憎你

希望你唔會郁啲就擺埋你小朋友既私隱上網
其實冇人想知

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

娶呢啲白痴自己攞嚟

請善用推文回覆

推文試過比人屌，咪啦

八婆！

你想TVB戰線死?

有無睇清楚呢個post係叫人做咩

唔推唔緊要，派咗嬲未？禮拜日會唔會出席置頂活動？

唔想推呢個, 不如推下面呢個?

「星展銀行是『亞洲最安全銀行』」你是否同意此說？試參考資料A及B後作答

再唔係試吓推呢個?

去超市買涼茶比隔籬個學生妹笑係阿叔...

嫌唔夠正經不如試吓呢個?

「TVB洗板班友其實得三分鐘熱度」

蒙頭入閘

呢d女人邊個娶着佢真係家山發

真係家門不幸

推文都比人屌???

幫手推

其實點解成二百萬人得番咁少人做野？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咖喱

做ed

麻煩曬傻豹巴

Pish

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

有閪真好
小妹都係時候考慮下要唔要拋個身出黎

呢隻係真係雞 唔係鬧佢

屌那媽 嚇到我心都離一離

佢老公應該m 底
成日俾佢公開笑鳩都無反應

死臭閪

做任務

夜總會d 老泥妹係唔多用腦

或者佢放緊風比佢班舊客呢

咖喱雞

睇到啲乜嘢

一隻賤種臭雞